大陸人的「創意」

岩岩搭地鐵，係九龍塘出閘既時候
見到有個大陸女人著背心 但唔剃隔啦底毛
成個海膽係到
嘔唔嘔啊大佬

好多都係咁佢地又唔mind....

80年代香港咪又係咁
根本支那係落後香港幾十年

見過好多

好撚嘔心